有無發覺肥婆特別鍾意著短褲短裙同背心

真係影響市容

肥婆熱啲呀嘛

之前得十幾度都見到肥婆著短裙

冇圖就冇野好討論

你望黎把撚

肥婆一著短褲 褲腳個位就會戚咗上去
好撚核突

燃燒脂肪

叫咗你唔好成日照鏡

我三樣都唔著

肥婆著啲褲彈性特別好 明明大脾肥到中間無空隙

曬下啲橙皮紋嘛